想知依家中小學係咪仲教緊50年之後石油會用盡

20年前已經咁講緊
想知依家有冇扣到變30年
之前普教中又話未來幾年普通話會好流行

中環變曬講普通话啦
仲唔夠流行咩

我老母讀小學嗰陣夠話會冇冬天，依家咪一樣凍到仆街

細個講書中自有黃金屋，搞撚到我讀完文科後公屋都無間

一國兩制

三權分立教左應該都有30年...
上年先同你講原來係教錯...

讀錯書

利申文科仔